屯門富臨酒家分店違反防疫規例遭食環署檢控

【Now新聞台】屯門中央廣場富臨酒家累計十多人感染新冠病毒。食環署表示，早前派員到場巡查時，發現酒家未有按照規例實行防疫措施。

有關的酒樓已經暫停營業。食環署表示，周一派員到酒樓巡查，發現店內有員工在處理食物時，未有按規定佩戴口罩，餐桌之間少於1.5米間距，亦沒有有效分隔，涉嫌違反規管餐飲業的規例，已向業務負責人提出檢控，並敦促他們參照建議，停業清潔及消毒，署方會繼續留意其情況及跟進。

爆咗先檢

唔爆唔做

又係藍店

檢驗只係政治工具用黎搞鳩黃圈

支持食環

富臨拎左 1.5億政府補助 , 心諗你咪罰飽佢囉

出事先嚟檢

罸我 我call防暴屌你老母

告乜呀，繼續除罩唱k奶肺炎

藍店唔係咩大事政府一向都盡量放生

正狗啲馬仔
721有份

大陸新移民員工，d燒賣都唔知有冇鼻屎

毅進尺你估講玩㗎
對自己友就啲scale密啲
對黃圈就梗係有咁疏得咁疏

查唔查到邊撚個生日咁巴閉，攪到屯門變疫區